結婚結到咁真係雞都不如 (2)

[url]結婚結到咁真係雞都不如

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

繼續啦喂

先利申，我係fb見到朋友share睇完都覺得好嬲睇唔過眼，同埋唔知應該開咩台好
有咩我自對一打膠

2017年3月9
那一天讓我上了人生重要的一課，
做化妝8年了從未遇過 這種劣等人，
化妝師 全日18小時工作

那天完成所有工作的晚上，收尾數，
我遇上了說我工作有一半時間都坐係度，
憑什麼要出埋另一半半訂既尾數比我既＂特別客人＂，
我沒有18小時都standby 在＂特別既客人＂身邊補妝，
除左轉妝，我就係要你18小時企係客人隔離Standby
呢個係最後兄弟說不付我錢既理由，
這個理由就像老板叫你收工後坐著ot ，這段時間你都沒事做，憑什麼多收人工一樣，
在那一天我沒有午餐時間，我大可以轉妝後要求食飯，但我仍然選擇轉妝後跟客人外影，

外影時我有主動幫特別客人噴頭髮，擔心大風，妝容上不主張愈補愈厚，認識我既客人應該知道，
我喜歡保持皮膚最水油平衡嘅狀態，唔會一味係咁拍乾粉，
為補而補乾粉效果只會越補越乾，而唇膏是不脫色，
所以外影我在短時間不阻礙拍攝嘅時間下，我去take care 佢既髮型，
不付我錢是因爲兄弟說噴頭髮邊個唔識，
佢都可以做到，洗咩我來噴，最後成功把我既跟妝部分說成從沒有做足自身本份
我有做到的補妝部分，他們沒有提及，就像沒有發生過，
是否適當補妝嘅一刻及補妝時間多少，是否拍攝中，
當下客人是否真的有補妝既需要，都影響着我補妝嘅密度，
補妝既次數沒有一個既定嘅準則次數，有需要才補很正常
唔正常在我只知道當下你做什麼都不會是對的

由試妝，big day一見面,客人已是沒有水洗面，很多時不止是對我，
只要不是拍攝中，全日都是一個洗面樣子眼珠在額頭，
全日講野都係冇尾音既命令態度，全日未聽過佢對其他人講唔該。
有一幕，我在準備用具，佢拖着裙擺，大聲瞪大眼睛呼喝我＂你係咪唔識得過黎幫我一下！！＂
各位，是態度，明白嗎？
我沈默，幫她把裙拉一拉方便佢行走，心中覺得佢思想小朋友，可能唔識表達禮貌。

早上姊妹化妝師一早已經比佢開口問候"你知唔知自己做緊乜野？你自己化緊邊個都唔清楚嘅咩，不知所謂＂
基本尊重，做人應該有既正確價值觀禮貌也沒有的人
挑剔嘅理由總有很多，但目標只有一個就是不付錢，賴皮，所有問題都覺得是係人哋嘅錯，將細微細眼既小事無限放大再變成人地既錯。

一個沒有禮貌嘅人希望人哋會主動對佢有禮貌，Take Care 佢
一個心中自私嘅人，要求所有人無私咁當佢女王
打狗狗走，最後卻扮好奇點解打佢佢要走？？

最後我選擇報警但警察無權要佢去付錢，
警察走後，佢哋20多位男家女家既流氓親戚圍住我一個女仔，係咁侮辱，
語言嘅威力多厲害，你一句佢一句
聽到有人叫我＂賤人＂
＂做人點解我可以衰到咁⋯＂
＂人地結婚你攪到要報警，做人點解咁陰質＂
＂中意唔比錢咪唔比錢囉，小額錢債都冇用嘅，慢慢追啦你＂
我簡直覺得我自己火燒地鐵殺左人破壞左幾個人嘅家庭一樣 做咗不可挽回嘅錯
可笑現實只是我補妝密度唔係十五分鐘補一次，無站在攝影師前面,冇係第一排去standby 入鏡佢所有既相，令佢婚禮缺裂。

我平靜咁反問auntie我究竟對你個女做咗啲乜嘢？
唔明點解我要一個人企係度任由一堆黑社會流氓去鬧我，
最後得到嘅問答係我點解咁講野，這刻我既態度又出現問題，總之回到又是我問題的問題裡。

被鬧夠後，在一個無人既角落忍唔著聲淚俱下，
有一位兄弟模仿我的哭聲，
話我呃佢哋錢，唔唱我唔安樂，
我活著的是什麼世界，流氓野蠻瘋癲黑社會大灑，
當你未遇過果呢種人你係唔會相信世界上會有呢種生物

一等再等，00:30
我收到
1.的士費上的 一個一個數給我的毫子
2.尾數及簽名確定已收
3.小額錢債嘅檔案編號
4.一堆勝利侮辱嘅笑聲

最後仍然唔肯比既Ot 2.5小時 $1300 ,我當比乞依。
學到了，同行們 ，收了尾數才開工
原來報警是沒有用的，要知道一樣米養百樣人，適當的保障自己，總有人唔反轉都係屎。

睇返當日嘅作品，攝影師用佢電話幫佢影既相，
我相機既妝頭
化得佢真係好靚，髮型都係心機線條，
佢只係可以補妝度搵野黎講，盡力搵野挑剔
睇得出佢對當日造型滿意，因為佢有睇唔順眼佢都會開口講，
只要佢比足夠嘅時間我，
我都會幫佢執到最好，呢個係專業問題，
唔會因人而異！
而當日表面亦冇起衝突，冇爭吵，一切都看似平靜，根本感覺唔到有異像，最後殺你一個措手不及。

人心是一面鏡子，心若美麗，遇到的都會是美麗嘅事情
每一次經驗都學著成為更好的人，
不會人人都喜歡你，做好本份， 無虧自知。
婚禮行業既朋友仔，曾經發生了很多事，
留了很多淚，生了很多冤屈氣，
受了很多冤枉片面既流言蜚語，
怕極了人心及言語既傷害，慢慢地淺踏了你最初既熱誠
但我們現在不也是好好的嗎？

真的很感激那些一直支持著我們，包容理解我們的客人朋友們
共勉之

又黎啦

繼續推

戰線拉到好長, 群雞起舞

留名等離婚

9206 1235

大家一齊問下新娘化妝問題啦

Source: 化妝師Fb cm

唉屌開錯台

好似夠鐘柯夜尿喇喎

唔好推啦

小二，來十打花生

我讀基道中學

想認識下新郎啲mk兄弟就緊係要搵新郎啦

死開

花生開始供不應求

第一次睇哂咁長既post

Youtube 有片

不得了，新郎哥睇黎好多襟兄弟

幫推先

求下你地放過佢地 千期唔好係佢地屋企同公司附近貼街招

留留名先

結婚前一個月仲做雞？
係想賣肉籌錢結婚，定當做雞係興趣呀

WHY NOT BOTH

屌等我整合下先

化妝師fb開post屌新娘新郎屌佢唔做好自己本份 試圖唔撚比錢（最後收到尾數）
跟住新娘FD子警花FB為新娘發聲
跟住網友爆爆下料 爆左新娘係雞係公廁
更有人聲稱幫襯過 仲要唔止一個

基本上係FB分1大批同2小批
大批為屌鳩新娘唔比錢
小批為屌鳩新娘陳年舊事
再小批為新娘FD幫新娘

好似係 有錯請屌

邊度source知個男主角做邊行？
上面又話做猶太人又話做室內設計

應該喺希慎DFS會搵到呀Noel幫襯下
記得要帶夠$1600碎銀（免稅價）

Facebook留言冇停過

小批之中有開室內設計同新娘本身係做化妝

個新娘我鍾意 依家仲有無得叫

成二萬幾個like 一萬個share

去希慎搵佢
Whatsapp wechat都搵到
電話號碼上面有

醒喇喂，有新野呀，精神D！

唔好比佢停

估唔到一晚時間咁多花生

攝影師嗰邊係唔係都有花生阿？

我以為係kfc外賣叫雞電話

密切留意 花生

原文好似係收到尾數但係收唔到OT 果$1300

係就係叫雞
但好似唔係kfc

會唔會有流出
有無朋友係到啊

等睇流岀

Lm

原來係一隻臭雞

叫完屌佢服務差唔主動
錢都唔駛比

香討班廢中玩人格謀殺都幾撚叻，跟晒隊型
連登仔唔好跟車太貼，睇定啲先

食住花生留名

認同 純文字無法討論

睇人仆街最開心

香土啲尻up味重濃過依到

呢d無相無cap圖都唔好信住

連登d細蚊仔太認真

有冇懶人包

電燈柱掛老鼠箱

港男真係慘，搞咁大場大龍鳳，最後娶隻雞，港女真係信唔過

more

Post1以為係吹水發洩9up post
估唔到有花生食

被鬧夠後，在一個無人既角落忍唔著聲淚俱下，
有一位兄弟模仿我的哭聲，
話我呃佢哋錢，唔唱我唔安樂，
我活著的是什麼世界，流氓野蠻瘋癲黑社會大灑，
當你未遇過果呢種人你係唔會相信世界上會有呢種生物

屌你成班猶太人丫嘛
梗係流氓野蠻瘋癲黑社會黎架啦

係我盲定係真係串錯左做mark up ?

放心你睇二十萬次都會係markup

警訊之花 ？

好想推埋哩條所謂警花收皮

你地邊度見到係猶太人
追左咁耐都見唔到個男嘅啲料

條眉好假，好似紫菜

小二，嚟多兩碟花生

果粒墨真係好出色
成功將條眉由2D升華到3D

紫菜中間好似有粒大毒瘡咁

呀警訊之花馬小姐去左邊
唔係好理直氣壯有CCTV片架咩
做乜深潛

唔好推啦

小二

你班連登仔竟然無人幫襯過， 反而香討班中坑就有， 太失望

冇整合？

香土d 垃圾明顯鳩up 啦嘛
有咩好咁認真

肯定係真

花生

等流出 小二

收到尾數但用毫子比
祝佢年年有今日啊

一等再等，00:30
我收到
1.的士費上的 一個一個數給我的毫子
2.尾數及簽名確定已收
3.小額錢債嘅檔案編號
4.一堆勝利侮辱嘅笑聲

最後仍然唔肯比既Ot 2.5小時 $1300 ,我當比乞依。

毫子收既係的士錢
尾數簽收左
ot 錢收唔到當比乞兒

唔知有無休班警系列呢

窮撚學人結婚 1300蚊都可以賴皮 唔推到佢仆街仲有皇法嘅

到時結婚唔夠一個禮拜 離婚

大力一推

想睇離婚

推到佢仆街

終於live左

你班仆街，求其開個香討account話食過就食過
冇証冇據咪亂咁講喎
你地有咩居心呀

留名

事非之地都遠離好啲

留名

俾 D 火我

對新人賺哂啦
又慳左1300蚊又成功係香港出哂名

原來男主角係猶差.幫隻雞埋單

唉
我都好想屌個新娘

推

唔推唔係人

睇左成晚，覺得化妝師口供可信

有幾真？
假成咁

推一推 新娘食煎堆

無錯 重點係如果化妝師真係佢咁到咁系 態度唔好 一定有舊客會講 暫時好似冇

好好笑

留個靚名

講

同埋班姊妹出完post轉頭又del

驚撞車 而家風向係屌化妝師定結婚果pair?

起身柯尿啦

除左仙人姊妹同攝影crew, 大部份都企化妝師果邊
(我都怕跟車太貼，睇左好耐…)

微波人。。。無咩揸手喎。。

難道閣下你食過

留名跟進新發展

如果道理真係企佢地個邊 其實唔洗del post

條女既whatsapp 不斷上線中
應該幾煩下

新郎新娘
點呀訓得好唔好

警花話又有相又有CCTV, 心諗做乜9

香討個邊假撚到⋯⋯比返實情好唔好

小二，花生

一個女人紅咗/被人起底，總會有一堆人冇證據地話佢係雞係公廁做援交
都係專注返係呢件事好啲

去左唔洗回

你估番寫字樓呀，話走就走

睇相就知，烏低哂身都無咩突出。。

未係，要人OT到咁夜，唔使包交通費呀

1 有機會係來回 因為太早同太夜都會收的士錢

2 只係可以係佢地預期人地會做既野係要一個妹仔而唔係化妝師 化妝師係唔會挽裙尾 亦唔會不停同你補妝 補妝通常係換衫轉妝時補的 姊妹想要佢係台邊stand by 但其實係唔會咁做的 咁個化妝師會不停入鏡

3 ot有機會係早上太早要化妝師上門 太早會另外收費當ot 計 同埋尾數都未收點收工wo 報晒警先比尾數 唔通唔收錢咩

你識講開工太早無車，收工太夜就會有車？
未回程點撚有單呀，你估睇戲呀？未睇出定戲飛？

仲Dishonest 問題
好撚叻啊你

未有證據之前都係唔好跟車太貼

不過花生照食

其實報大都唔會報大果$30蚊喇

平時未睇醫生就出定醫生紙請假？邊間咁好，介紹我去

屌講真如果有心呃嘅話開多一二百都得啦

你食飯覺得難食無食哂你都要比足錢啦
咁撚簡單

如果返左18個鐘工，要對方出埋回程車費都好合理wor

LM

noel chan

佢寫明個plan $10888 15個鐘 6點半前上門當ot $500/hr 再加的士錢 佢早上有坐的士即是6點半前到咪計ot囉 15個鐘應該到9點半就完 但婚宴好多時都有delay 到9點半如果都未換送客套衫同轉妝佢咪要留囉

姊妹有另外化妝師 佢係包伴娘 不過好多人就算包都可能會唔用 咁個伴娘識自己出聲掛

白紙黑字10888 15個鐘 ot 五舊水一個鐘

有冇巴絲whatsapp過綠帽新郎同新娘呀？

咁宜家你睇到會唔會改變你睇法？

我冇追過post1
但係用三十蚊去質疑人地人格都幾搞笑
我比夠一百你
你就肯講三個大話？
真係唔識計

你係新娘d fd？
如果唔係你知唔知自己講d野有幾撚on9？
想兩邊各打50大板？但你有3點都係話個化妝師，你又有冇諗過你上高講d野合唔合理呀，post都味追哂係度扮咩呀

化妝師唔係拎好大袋野嘅咩
問拎的士錢70蚊 當然係打算來回都係的士
而黎個程用左$30.8 走個程都係$30.8 咁上下 齊頭數問主人家拎$70 都差唔多啦 唔通問你拎$61.6 咩
合約有冇包走個程就唔清楚 但係你話張單得30.8 唔係70 個度就真係有d on9

1.
你有冇見過化妝師有幾多架生?
做左成日坐的士坐好正常
但佢個人都仲係擺酒個場
你變到張單出黎就真係dishonest喇

2.
伴娘係話佢唔識自己主動去幫佢化妝
要佢開聲
但唔係完全冇化
究竟當時個場合係點
係咩語氣大家唔知
但化妝師fb有好多舊客話佢工作態度冇問題

3.
個婚宴未完就走左去?
你試下去飲個侍仔中途話我收工先走左去會點?

你估番office咩上面個巴打
化妝師ot可以係早到
出糧尾數要走之前先有 咩夠鐘點解唔走月薪自動過數咩
已經俾人恰到12點幾先有得走果d時間都未計
報大40的士錢 我唔知實際原因 但另一邊就可以唔俾1300

萬一蚊包人地15粒鐘啲人仲話好好賺
根本就辛苦錢黎
我之前問過價
淨係單化一次新娘加set頭都要千幾二千啦

每次都有呢d分析撚扮理性好想笑

留名

番office ot好多冇水補添
又唔見佢地自己話走先

重點係做雞唔是30蚊的士錢好無

硬係覺得新人其他地方借d意無俾錢，所以化妝師先報大的士錢

第二第三點真係on99
流程同次序有咩問題，睇條片同相，新娘個妝化得好靚，化妝師既工作就係化靚個新娘，佢既工作就係咁多，幫手換衫挽裙既野，d姊妹死架？
邊個叫ot你都睇問得出
去過飲未呀？

都唔係報大30咁少喇下話

呢類post 總會有呢類人，唔知係邊個目的者

1. 理性分析，各打五十大板，盡顯自己批判性思考

2. 小罵大幫助

華生喎 靠直覺
依家冇比1300 OT錢啊
要填數係咪要報1300啊

btw, 條片真係好罐頭，我睇過n次係入面班人唔同樣

都唔明點解咁多人搵果條友拍

其實係咪間間都咁拍，新娘呢住電話睇片扮笑，真係睇過好多次

條片有部分鏡頭角度係幾靚
不過唔知點解要打到爆晒光

既然講開，我想講床頭兩支燈咁打好怪

屌 live

+1

等我仲以為我我屌鳩佢

呢個係攝影公司呀

1/ 已經有無數巴絲講過來回問題
至於點解初時冇單 後尾又有張30.8既單
個人認為係 去程冇攞單、所以只提供到回程張單（或者調返轉，淨係記得攞去程單）
所以第一反應先話冇單（咁事實真係攞少左張）

2/ 工作態度好主觀 更加可以係為左走數而老屈個化妝師態度差
同時新郎新娘嗰邊罵化妝師既態度更加差（化妝師講既應該真，因為冇兄弟姊妹出黎澄清話佢地冇鬧過化妝師）

rundown就係事前傾好曬 如果落訂時港女新娘冇講清楚自己有一萬個要求，就係新娘唔啱

主動性更加係吹毛求疵
你返工會唔會質疑點解HR唔主動幫你向老細爭取加人工? HR其中一個責任係留住公司人材，佢要照顧全公司幾百個員工既所有野

3/ 化妝師已經俾班仆街圍住黎嘈 佢有得走咩
條港女多多要求 除左化妝 仲要化妝師幫手整理裙尾 額外做多好多野喎
唔OT邊夠時間做返本身既job duties"化妝"

$30.8係咪連埋call的士唔知，如果無咁夜收工一定係call的加埋收$70好合理

巴打 回程點俾單

條友係咪上黎轉移視線

除左床頭 花車兩盞燈都好怪
其實係咪而家興打到爆晒光

柒到應一應

有無人幫手group起d扮理性既「客觀」評論？

每次睇都覺得好好笑

你grp起左我就兩邊都唔幫

頂 本身都唔想講 但真係忍唔住
兩姊弟都住大埔 讀某間基督教小學
大埔黎講係TOP 唔明點解讀到咁撚樣
上中學就變蒲精 又有黑底

化妝要比來回的士同主力都係幫新娘化是常識吧, 擺過酒/做過兄弟姊妹都應該知啦
同埋幾十蚊幾封鳩派利是都冇左啦, OT錢你唔想比咪趕鳩個化妝走先囉, 對mk男女白鳩痴有樣睇

希望佢地下次結婚會聰明d

認住佢地
叫d親朋戚友咪撚幫襯
咁撚仆街

俾番條link大家

Vincent Lo

PRO MOTION WORKSHOP.

$1100(中上級樣 冇波 靚腳 ~30 港女)

唔好推呀

Vincent lo
Facebook 好多人撐

係facebk見到
逼人簽和解紙？

應該係猶差上黎叫佢地簽
之後大家唔再追究(法律上)
撞車私鳥咁
但唔包上fb唱9衰你囉

真係要屈佢報大都係報大8蚊

等緊班伴娘解畫
圖係facebk轉載

祝e對新人早日離婚

竟然同隻雞結婚

又係慈訊

成班垃圾mk
化妝師化到個新娘無左陣雞味真係好勁
個咩警訊之花收皮啦 樣又衰
垃圾圍埋一堆

N手西

Link?
D 姊妹根本越幫越忙
佢地覺得自己岩駛撚逼人簽和解紙？
怕乜俾人知

班人仲出嚟做架倆想點？俾著我就潛水幾個月算數

想一齊攬炒

祝你地年年有今日，歲歲有今朝

新郎做猶警咩？？？

因住野性病呀

入面有幾隻護主狗公幫條淫媒

一地都係花生

唔理， 照推

未追晒，留名先，順便去買花生

我睇警花陳晚個post好似話,新娘佢地係吾係出咗和解書比化妝師，同埋條ot數有沒找返比人

唔該兩斤萬里望

吾你老母

咩係陳晚啊

推爆佢

仙人完全無回應

新娘啲朋友？

就算食個飯唔好食都要俾錢啦下話
個新娘都幾戇鳩, 為左個少少尾數搞到自己臭哂
唔知佢返工個陣點面對D同事呢

唔追POST都唔知 原來警訊之花係model淫媒 8000-13000 1Q 痴撚線

幾年前被人打到仆街都做到警訊之花

剪得又唔係好睇

咁都搵到

新郎同兄弟果邊好似無咩人出嚟護航?

今鋪真係冚家剷起哂

食住花生等睇戲

仲護航, 唔驚俾人起埋咩

為左1300蚊 無撚左成個集團既生意

班隱形臭雞真係多得個臭雞新娘唔少

真係開左地圖炮，成堆人都關公災難

萬里望好搶手7X9花生頂住先，推

做人做到咁絕
報應幾快黎

workshop同仙人似係本身識，化妝師就outsourcing

睇video果堆講d野就知實係識
唔識咁請番黎點會幫住個仙人都唔幫同行

凡事太盡，緣份勢必早盡

行家都唔撐撐仙人，傻的嗎？

我講緊警訊之花D生意

想知離左婚未呀 ?

想問點解間公司有關公災難？

快點離婚

1皮野唔知同唔同到新娘扑野

真心覺得靚

你指妝前定妝後，私影相成件人端咁

THIS

依家d sales要開埋微信招呼走私狗

尋日個page仲有review, 太多人俾一星而家直頭cut埋

當我冇講過

會員編號48277 真係有講過 1600蚊當10000蚊貨色

OT 唔一定係遲收工 有機會係早開工

利伸 半個行家

各位早晨～～

呢樣野好耐架喇, 班友為跑數咩都要做

上個post咪有人講左囉 佢單程三十幾蚊，報70係來回，佢放工搭車返去都係僱主包埋應該

可能成班兄弟平時叫開新娘呢隻雞冇比錢
所以幫佢出頭圍鳩人

都未走點俾回程單呀

個家姐係咪讀護士？好熟口面好似係ig見過 7左自膠

理得你丫, 總之係dishonest啦
條友應該柒到潛緊水

LM睇新郎頂帽有幾綠
條女睇黎可以再結多次婚啦，全香港都知新郎戴綠帽 唔係咁都唔除掛

粒墨都衰鳩過人

係街見過 對視一眼佢就撩我開房
好好屌 淫叫得好正
屌到佢高潮幾十次就走左

9up乜都得啦 純文字討論？
次次呢啲審人既 總有一班話係雞屌過佢
點解微胖瓜無人夠薑話屌過

花生竟然如此好食！小二再黎兩碟！

戇鳩 包人回程係僱主責任 人地撚有報大數呀柒頭，佢報來回咋 係僱主唔知頭唔知尾以為人地呃鳩佢個30蚊

做過雞果D就算啦得啖笑
番工親熱就有D機會

班姊妹回應係咪刪曬？有冇backup?

班兄弟可能喺度諗緊，今暈真係俾你班八婆害死

原來係佢 之前有幫襯過 環保口都幾落力 （佢尖沙咀返工）

新郎好似冇出過聲，個化妝師第一個post都冇提過佢
唔知係怕事定話唔到事

僱主點會唔知, 係樓上隻護主犬仆出黎柒姐

幫佢口 做佢姊妹個班 有晒證據 上晒新聞 係做淫媒 咁都可以話人9UP

做兄弟梗係食花生啦

但成班男人圍佢，唔係班兄弟既話
即係全部都係姐妹老相好？又幾疊馬喎

抵死
好彩唔係我

正路唔會再出聲, 等件事丟淡就算
呢D咪男人同女人既分別囉
係班八婆先咁柒蠢發大黎嘈姐

應該都係兄弟
散場多數都係得返主人家，新人，兄弟姊妹未走

本來唔信新娘係雞 以為d人鳩up屌過
點知幫口個人係上晒報既淫媒 想唔信都唔得
新娘真係比佢害撚死

警花雞呢

自己老婆比人話，又咁大既指控
做男人既竟然笠水，除非指控係真啦

新郎哥第一時間Del哂FB頭像啦
之後有一、兩個兄弟 (其中一個叫Steve(n) Leung)係姊妹個Post出黎講過幾句

個淫媒其實有冇係現場？定係好似我地咁網上見到加把口？

上報了

實好撚忙啦
單廣告咁出位, 班雞蟲仲唔拿拿聲打去搵佢咩

真係好鬼快手

推到佢地仆直

推繼續推

新娘仲有冇做？

都隔左成日

Live 新娘番工點呀而家

記者朋友記得呢度係連登唔係高登

你比左幾錢

係都度蜜月緊啦，咁快返工

仲未取消 ?

新郎個樣成個香蕉咁

記者朋友

講到個新狼做咩未？一時又裝修一時又警犬， 邊樣先係

為左1300 搞到今次真係好大鑊

報導寫得唔錯，夠清晰

嘩屌你我以為topic亂打姐
點知真係雞黎

係現場仲做埋姊妹

點解可以換左第二個律師把聲音落條片到

琴晚追po 追到依家，
結婚結到咁真係好柒
個兄弟小學畢業未..扮人喊

方便edit

好好笑有人話簽字首韓文歌咁岩係唱緊完了吧 我們完了吧

on9?
打手諗野我真係唔明

唔好放過呢間垃圾婚攝

Report 音樂
Report facebook page

原全唔尊重在場位律師

D歌好撚柒呀仆街。

仲有嘢爆

李+*身家用億計
去超市買野少過1000唔好俾錢呀好唔好ON9

起埋d廢中底啦

冇人會睇呢啲content farm

lm

仲要計人一年做到100日唔知佢點計
扣左4月7月得番304日或44週
當佢每兩個星期既星期1~4做到1日(其實已經好難)
44週*0.5 = 22日係閒日開工
剩低星期5,6,日既日子得番44週*3日=132日
132日有78日開到工?
仲未計除左4,7月仲有D淡季月份少JOB
佢計100日基本上係旺季日日開工都係做緊人地結婚
試妝傾RUNDOWN唔洗時間?

冇撚腦9UP人地有幾多JOB不如計365日啦
年薪一層樓呀

走數 ＋ content farm + 雞頭 ＋ 呃裝修
陰質攞你命三千

呢編野係香討開左post
又係比人插到潛左水

黎明

同baby condom未

Bk有 唔知

人地如果已經俾左$10888+的士錢你, 而人地極度唔滿意你服務, 果$1300, 有冇必要嬲到要係人地大喜日子現場報警?

咩道理黎

連香討啲on 9 都識分是非黑白，新人真係賤啦

因為對仙人係唔比尾數$5xxx+ot$1300
之後化妝歸先報警
報左警先比尾數但ot$1300都係唔比

live 花生

咁多恩客話上過
真野定9UP

Discuss啲野不可信

唔好推

似9up

唔好推呀 大家真係唔好推呀

正常真係差一定有舊客留言幫隻雞 今次見啲幫襯過既全部讚個化妝師

係fb見到疑似姐妹出現講件事

大喜日子唔出糧就唔可以報警
試下你老細結婚跟著唔出糧比你

首歌係乜歌

唔知頭唔知路又發表偉論咪呢種人囉

圖呢

警花雞其實係未現場

圖呢？

我有

伯母呢？

繼續推
有無巴打整番個fb專頁

唔好咁樣笑人地啦，人地讀書少唔識串英文生字姐

阿表姐講到個表弟比人屈
不如叫佢地出黎同個化妝對質囉
同埋如果朝早個妝已經唔滿意
做咩唔出聲叫人走
人地朝早有冇早到對新人唔會唔知掛

仲有見到佢獨留係房
點解唔Check下有無唔見野

點解當事人唔出黎解釋
要d姐妹出黎解釋

推還推
各位記得report facebook page同youtube音樂

臭雞團出囇黎

上面咁撚大篇文章，麻麻地。信唔過

其實婚禮條片用啲韓文歌使唔使授權？

商業用途你話洗唔洗

小二，快來花生。

新娘自己化得咁靚
又使乜鬼使錢請化妝師？

Push

自己落手化就可以唔比錢，咁上班台一眾冗員咪無糧出

之前又話化妝師遲到
而家又話早到錢？

重點唔係邊個啱邊個錯
重點係Anay你都婆係雞呀！
好好屌，好配合，$1,600 1q呀
LKF撞到仲可以免費中出呀

今次真係光宗耀祖呀你

個新娘咁勁自己化到 點解唔趕化妝師走

上面篇野話2230 新郎仲忙緊影相？
你話忙緊係門口送客我都信你吖

睇完，唔撚信

忙緊起果個parttime 底

可能嘈緊交

有句話化妝師冇要求去食野,
所以唔俾人去食飯?

叫佢等陣就會報警？我都唔撚信

push

以後見工要睇清楚份合約有冇寫有食飯時間呀大家
仲有ot果part 有rundown果下就知自己早上有幾多時間係ot架啦
個妝真係咁唔掂唔一早講? 仲有幾唔掂都係要俾錢架啦 食野難食都要俾既道理都講到厭

今次真係一晚含家剷

話新娘自己畫眼線 搽mascara
咁都睇得出新娘算識化妝
加上佢wechat張相 返dfs都要化妝啦

如果佢真係唔滿意化妝師既
咪比夠錢然後叫化妝師走

講到補妝個方面
我都做過姊妹
成班新娘新郎 兄弟姊妹影相時
我都唔見化妝師在場 我又覺得無咩所謂 而成班人氣氛都好融合好開心好warm

想補妝揾化妝師
新娘應該一早講清楚 要化妝師全日跟到實一實 咁大家講得清清楚楚咪唔洗拗 不過就覺得化妝師慘姐 連休息都無 但咁先滿足新娘要求呀嘛

不過新娘識化妝 補妝洗撚揾化妝師咩
自己補咪得囉
加上化妝師唔洗抖咩 你當揾隻狗返黎任你指點呀? 揾唔到真人咪打電話囉 打電話佢有接咪得囉。

無禮貌無家教無人性
咁都有人埋單 咩世界。

仲有果個ma chun hei可唔可以收皮 邊有人咁撚唔知醜係fb 自稱警訊之花 就算係歷屆港姐都唔會係個fb自我介紹打"香港小姐"啦

仲有呀 好心你脫撚左你條眉燈墨佢啦 次次見到粒墨就好想擦甩佢 好撚嘔心

根本就係見網望鬧乜就作啲嘢出黎應對

俾錢請個人做野好似請奴隸咁
仙人番工都唔淮入倉hea完全唔淮睇電話
番工幾耐就笑住企係度等客到幾耐
你睇佢屌唔屌鬼

難為左個新郎 就算新娘無做過雞
無啦啦比人笑綠帽
做過重慘 都唔知有無病
我諗結婚都要十幾廿萬啦
好地地結婚開開心心好來好去
就算個化妝師真係做得差 大喜日子 換轉我係個新郎/相熟朋友 拎多兩千出來收尾就算
結果為左千幾蚊搞到全香港都知

仲有呀 唔好以為拍過一兩集警訊就好似好撚巴閉咁啦
唔講以為係拍過咩野大作
原來自己仲要唔係乖乖女果堆 真係又要做雞又要拎貞節牌坊

當日我在場

之前有巴打話佢啲舊客個個係fb讚佢喎

巴打有咩花生派

朋友

花生 唔該

真相？

唔好推啦

打快少少

真相？？

大手買入萬里望

真定假丫

死港女揾人笨就叻

咁可能講緊同其他人/某啲過去呢

咁你就快啲講啦

打字加速

花生已經準備好

一坐低就聽到朋友話新人睇化妝師唔順眼
之後走個陣新人班兄弟變左黑社會咁嘈同唔肯比錢

最後走左 唔知會上報

食完野話人服務差就唔比錢正仆街

來多兩客花生

一邊援交妹一邊肥婆，唔知信邊個

人地諗住結婚之後從良，金盆洗_，你地放過人啦

唔知對新人最終會唔會出黎解話 定等不了了知呢

我唔係親戚 男定女既朋友就唔講啦 可以講既係...男個個依家好灰

成單野好mk

個男

新郎可能真係受害者
要怪就怪新娘同兄弟姊妹

好難唔灰

當初邊個提議唔找化妝條數

咁唔想找數係男定女出既主意？

希望新郎唔好諗唔開，真係信自己老婆做雞啦

喺facebook見到

離婚啦! 點解要委屈自己奶臭西

無論錢銀邊個對錯，
淨係講個對話，待人態度。

無氣量無禮貌無家教，
娶着佢三生有幸

新朗哥我真係恭喜你呀

佢唔係灰依樣 佢係灰..比左舊錢搞結婚 但因為自己mk而出事

平心而論...唔想比錢 就入房同化妝師傾呀麻 好膠

利申：收到炸彈先去飲 同事主未去到深交

''From 化妝師原文: 那天完成所有工作的晚上，收尾數，
我遇上了說我工作有一半時間都坐係度，
憑什麼要出埋另一半半訂既尾數比我既＂特別客人＂，
我沒有18小時都standby 在＂特別既客人＂身邊補妝，
除左轉妝，我就係要你18小時企係客人隔離Standby
呢個係最後兄弟說不付我錢既理由''

口聲聲話係真相，但係最重要個段又唔見佢解釋下又唔反駁下

唔覺得真係有人會因為等多兩等唔耐煩而自己冇啦啦走去報警

出黎道個歉咪冇事囉
好過而家死撐

痴線 食咁多花生
今晚仲邊食得落飯

dfs pt promotor單野呢
新郎唔知定其實件事根本無發生咩

我毒撚 當日去左搵個個vincent傾計 仲交換左電話

抵鳩佢死架喎，做埋d野咁小學雞

連登仔無處不在

係咪好想即刻簽紙離婚

嘩屌咁無職業道德

姐係事實係有人真係唔想俾錢啦

首歌又係柒既，歌名都寫明Say Goodbye都仲用，同劇既有OnlyU又唔用

我都係想還新娘一個清白姐
婚姻緊係要雙方坦誠
希望新郎有睇到依個po

擺酒做到你咁cheap
有報應呀

個日場地收音唔知點解拆晒聲
攝影師同個律師傾左 先配左岑律事把聲姐 IT狗整片好慘

點解場地音響咁差 我就唔知啦

咪就係 你係有心比錢無玩野, 個化妝師屎忽痕報警搞大件事?
係唔係要當人白痴 講大話用唔撚用腦

佢有無份計劃走數架先
有就叫佢去死
無就當自己黑仔 娶左個臭西老婆同識班mk兄弟

新人想慳皮掛

vincent都比同行ssss洗版 話佢唔幫化妝師口
不過事不關己 我就無理啦

先人新居係租定買？
搵人通知業主，租霸易請難送

事前岑律師知嫁 所以出依個post應該都係同行

問題係個位沈律師是否同意咁做先

繼續食花生

睇完另一邊post，決定都係唔好跟車太貼了

LINK

Yes fuxking sure

依個世界真係細

邊個post? 嗰度講新人肯俾錢?

最後比左

巴打有貼出黎呀

痴q線咁都得 我都知岑律師證婚把聲好J

行申：行家 成日見到佢

先唔講其他野，新人個post又係講到好無辜，似層層咁，又話因為化妝師霸道又鎖門又剩。

真係真假分不清

俾埋1300蚊? 但一開始唔肯俾已經出事...

唔係冇比1300蚊ot錢咩？

在場律事把聲都唔差

聽番人講最後比晒 唔想多事 不過太遲啦

係你地頭, 一個女人邊敢做咩
有巴打在場話見班人似黑社會...

鎖新娘房門，唔駛搜身又唔駛報警
一對新人都幾慷慨

化妝師個日吸引唔到我留意 比唔到comment 有

有留意新娘

不過爛左聲都未試過咁樣換法 就算兩邊律師同意都好

正路尾數應該一早入落利是封交俾兄弟姊妹keep
化妝師做晒野就俾佢同佢講可以走先
呢啲都係由兄弟姊妹搞掂
我唔信成10點半你都唔識自動自覺找數之余
仲話要忙住影相叫人等下先

留意到d咩？

屌又有花生

咪撚錯IT狗

話佢比綠帽人帶 我都信既 因為真人都唔差]

推到vincent lo仆街

新郎有福了

之前姐妹團唔係話調返CCTV睇咩 最過份真係成班人圍住一個女人仔嚟恰

估唔到呢度都有唔少做婚禮業嘅行家

鎖門 伴娘又話人報警無良?
咁大鑊早就自己報警, 仲叫人ot?

唔知新郎知唔知佢帽已帶同條女係雞

第一日睇呢d事件咩
根本一大堆唔知頭唔知路嘅人加把口
你一句我一句 又起晒底又屌咁
而家個勢係化妝師個邊 咪佢正確
除非有咩爆炸性証據
新人個邊都幾難翻身
所以幾時都係做花生友最開心
不過新人都真興奮 今次婚禮真係終生難忘
慳個千三搞到咁撚大

唔關佢事 睇番上面啦

都唔仲未知自己衰咩

護眼

一睇SDE就認得啦

原本係口同鼻拗，但無數豬隊友助攻失敗又縮返入去
此消彼長，化妝師唔駛多講都贏晒牌面了

係 個化妝師由頭到尾都無講過野
新人個邊就瘋狂助攻

等件事淡咗之後，化妝師會唔會俾班MK滅口㗎
所以大家要好似推馬紀筠咁，唔好俾佢停

兄弟姐妹瘋狂助攻對家

男家好似無人加入戰線

呢樣好大鑊，等如人格謀殺個化妝師，斷人米好。係真至好講呀

要靠班姐妹擋，不如集體切J啦，反正無撚用

第時開工連登仔搵啲記認等大家相認

我岩岩貼幾張圖
咪男家表姐

仲要十幾條友圍人，新娘個邊一定仆街

sorry, 見到女人就當左女家果邊

佢地下次結婚識做嫁喇

咁究竟新郎係猶太人定做室內設計,舊post 2個都有人講

佢自己出果幾個POST啲語氣咁串，自己攞黎衰

警訊之花去左邊？

警訊之花(自己以為) 仲唔閃咩, 容乜易比人愈爆愈多

連啲中介嘢都俾人挖番出嚟講

del曬

攞你命千三

講真 化妝師都幾靠口碑 同朋友介紹我就唔信佢會特登玩野整臭自己個朵 真是怕生意太多接唔切咩

為左走果千幾蚊數攪到自己做過 d 衰嘢都比人拎番哂出嚟講，有乜為

大型公關災難

點知關公… 間公司就話姐
個新娘個d係人生災難

有無人知Noel姐今日有無返工

好想知仙人近況

戇撚鳩千三蚊係度死拖爛拖仲結乜撚野婚呀？
做一日雞都千三啦

我諗一定好多人去探班

銅鑼灣小隊

推呀屌 香港仲需要公義

頭先用Facebook search 化妝師，點解全部post都係同一張相?

我諗佢應該會轉工

三七廿一 推到仆街先啦

花生多到喉嚨痛，考慮夜晚煲個花生甜粥算，唔好咁熱氣

屌係咪真係做雞架

好想知道真相

唔好咁衰啦 放過人啦

化妝師睇到呢個post既話 其實如果新人講既都係大話既可以告佢地誹謗
呢單野俾人唱到咁大講到你咁差 如果你真係做到對你口碑好有影響

話千三果d認真追下追先啦，根本就唔係好關千三蚊事

第一，態度問題，當化妝師係咩？比左錢大撚哂？

第二，想唔比尾數五千幾蚊，係咁屈化妝師工作態度有問題

第三，成班十幾個人係度圍一個女人，唔好話佢啦，我男人老狗都淆淆地啦

第四，比豪子人當車錢？你結得婚唔好咁撚幼稚啦，話人地報警玩野？你地問下自己做左d乜撚野先啦，洗唔洗比埋個欏柚你呀

好想知新郎哥知道佢個新娘子係雞會有咩反應

痴撚線 今鋪真係珠九族

中肯

化妝師篇文我覺得寫得好厚道喇

真係推到上報啦

地圖炮

要比d教訓呢條八婆

人情照收 化妝師就走數
Fat fat

呢d經驗真係要唔比錢先買到 可能人地想呢

我send 比eric shum 睇下先

慳個少少搞到上哂報
算唔算最低成本既世紀婚禮

條片應該係最多人睇嘅早拍晚播

實在太多人助攻對家，攻勢真係一浪接一浪 ，有冇手足開返個助攻得分榜

我淨係記得：
首名助攻（及全晚最佳助攻，率先帶頭拉開比數 )-警花傻西
第二名-短髮大面傻西
第三名-Toby xxx?(唔撚記得）
第四名-axxx xxx?(唔撚記得）

有冇手足補充

仲有連登仔年年同佢地慶祝週年紀念呢

點解有人想佢地離婚🤔🤔

如果對新人真係咁on9，真係祝佢地生生世世都喺埋一齊，唔好放出黎害人啦

心水清

大奶奶呢

追唔哂 想知關警花咩事

幚對新人助攻

嘩，平到

無乜新資訊

首名助攻

淫媒警花ho ball

點助攻 冇追到

新郞出左嚟講野喎

圖？

+全晚最佳助攻

0係現場果位巴打，即係新人一開始係唔願意比尾數，要搞左一大輪甚至差佬黎倒先肯比？

如果佢d恩客話佢服務差 佢會唔會唔收錢

冇錯

佢問左先加嫁 追post先

其實件事好簡單，
香港地有人仆街，就一定有人拍片拍相

化妝師得1個
結婚個班就n個

咁大件事得文字討論，有片唔敢放，個邊咪仆街囉

單呢？
新郎表姐教路寫架？
用字一鳩樣

點解漏左發表佢點睇老婆係雞嘅看法嘅﹖
好想睇人仆街

又扮受害者？
開頭好似唔係咁喎

''From 化妝師原文: 那天完成所有工作的晚上，收尾數，
我遇上了說我工作有一半時間都坐係度，
憑什麼要出埋另一半半訂既尾數比我既＂特別客人＂，
我沒有18小時都standby 在＂特別既客人＂身邊補妝，
除左轉妝，我就係要你18小時企係客人隔離Standby
呢個係最後兄弟說不付我錢既理由''

加上有巴打話佢地事前已經好似想走數
所以我信化妝師所講既"兄弟不付錢理由"係有出現過

要人等你十分鐘叫互相體諒？
人唔笑狗都吠
人地收錢打工 你影相重要 人地準時走唔重要？
真係同你有親咩
一向都係預先叫啲姊妹袋定錢找數架啦

其實我想問關間婚攝公司咩事

有人理佢地咩

有冇新娘私影相
PS沒追post

比人搞到死左 應該同行玩野

唔睇好過睇
利申 睇左要洗眼

睇左咁耐 新郎同班姊妹啲思想都一樣
覺得結婚新人大哂
其他人無論如何都要就哂佢地
化妝師催你找數個陣即刻叫個兄弟墊住先咪無事囉
又唔講之前啲野？叫人挽裙之類唔見你提？

偽造文件唔係刑事？猶差又會淨係叫佢上小額

成件事似係佢地唔滿意化妝師既態度/表現，所以臨尾唔想找尾數，跟住成班人屌鳩化妝師話佢冇資格收錢，化妝師不忿就報警，之後就越搞越大，俾網民發現左新娘以前係做雞既，跟手起埋淫媒警花個賣淫集團

好似係

睇死班兄弟如果將來結左婚一定做老婆奴

條女d 相 結婚個日算係最靚架啦
d 私影相

又真係改鳩左

手寫改又真係加多個零都得

收成1600都要洗眼 唔撚係掛

係fb另一個舊客post既舊單黎架

又會嘈左咁耐先會講呢點 係比人改價搞到咁大一定第一時間追偷改價唔比 洗撚成班出黎柒話態度又盛手

點解讀誓詞又無事

巴打post圖唔好無前無後啦
張圖係另一個客幫化妝師澄清圖黎

原本以為個男既咁慘 單野唔係佢諗出黎 仲要戴綠帽 屌你原來一擔擔

化妝師個po勁多客出來留言支持佢
如果佢真係咁西就大把人爆佢料啦

好想執劑個新娘
講到咁易食咁

仲未1001？

花生唔夠喇

睇到上個POST D相
1600唔值 300質數

結婚果日同私影相 我以為係兩個人來

keep住有新動向

身有屎就唔好咁大支野啦
會唔會有流出睇下

認真個化妝師真係幫我新娘化到勁靚

同意樓上巴打講
新郎唔使咁多嗲
直接解釋有冇出現呢段既內容先

''From 化妝師原文: 那天完成所有工作的晚上，收尾數，
我遇上了說我工作有一半時間都坐係度，
憑什麼要出埋另一半半訂既尾數比我既＂特別客人＂，
我沒有18小時都standby 在＂特別既客人＂身邊補妝，
除左轉妝，我就係要你18小時企係客人隔離Standby
呢個係最後兄弟說不付我錢既理由''

咁即係證明左新娘幫自己化返靚個妝既陳述係有部分錯誤

FYI

攝影一開波果陣自掃門前雪一副我收左錢隔黎化妝我唔撚知既態度
好大機會係同新娘一早識

巴打食過 ?

都知係咪香港人，香港人不嬲情願舉機拍片都唔願報警，咁多人都冇一條片，講真唔係唔想信新朗新娘，但舉證冇乜力係事實

仙人老屈化妝師比錢先改單 但明明就一早已經改左

如果新娘係我老婆...何止灰...直頭想變骨灰..

有請2017 最多人祝福既新人 祝你年年有今日，歲歲有今朝

推到兩公婆仆街

live左

追左成個下晝，終於live左

攝影師又話衝突係新郎同新娘熱情逐一握手後發生？

即係新郎新娘送客第一個送攝影師？
有時間俾錢攝影師先都唔俾錢化妝師？

乜唔係d兄弟要搵新郎哥找數咩
點解又變左做改左做500蚊要搵佢

口供好可疑

唔夾下口供先係咁架啦

推比上面班死盲撚睇

條女讀書果時個樣好似好撚串

不嬲化妝同攝影都分開
巴打係佢同行？好努力喎

Ronney 都出300k 一星期啦

綠帽老泥mk個表姐

09年d野都摷埋出黎

化妝師咁撚好搵
成件事變撚咗羅生門
個人認為化妝師應該衰臭串同太被動幫人執妝
而結婚班友又唔撚gur化妝師hea9佢地，仲要催鳩人俾錢+報警撚上身
某程度上喜宴都會息事寧人，演變到咁撚勁既話雙方都有問題

最尾果段
8年前即係幾多歲

保持跟車距離

華生

又係你呢啲懶理性分析撚
有冇追過post架屌你

咪係

兄弟發現手改左就會覺得有問題者
個新郎新娘簽約果陣一定知有冇改左先簽架啦? 點解報左警之後唔俾OT錢?
咁即係一係化妝師私自改文件 一係新郎講大話啦

咁好簡單啦 兩邊一齊對質 新郎快D報警拉化妝師篡改文件

不過睇化妝師個樣都似d麻煩肥婆樣

利申：對肥婆有偏見

懶理性柒頭

等睇撞車

個化妝師信譽唔好就唔會咁多舊客幫啦
其實女主角都不停比佢恩客爆
仲有淫媒助攻

比你都收工 之後又要等 等左10分鐘都無就報警？完全唔合理 快快手收到錢返屋企好過

好可疑

我指緊點解個個講既人都唔同

又有新野

兄弟真係好似爛仔嫁

琴日已經有人講啦
有人問我咪照貼番出黎
你話分開係冇錯既 不過兩邊性質相近 同場踫面做野機會又唔低 好少會咁串
俾D禮貌講唔係咁清楚我諗冇人會燒埋佢地

其實新娘自己都係做生意
如果個客幫襯完唔比錢
你就比人白撞了
點解唔將心比己？

我都想幫襯

如果攝影師真係唔知 咁即係新郎哥一早比晒錢人+送走人啦

會唔會新郎其實都係新娘d舊客仔 沉左船埋單

一早諗住玩死化妝師

真係好撚仆街
就算化妝師係有幾唔掂，都唔係合理理由咁樣對人
果然係垃圾圍埋一堆
千其唔好離婚呀
mk配臭雞

其實又反映到警察係廢

睇新娘個妝已經好撚過平時佢自己化，同埋佢d 親朋戚友出黎講個個版本唔同
推到佢下次結婚

有幾好搵
你以為日日都有BigDay做呀？
一個月都唔知有冇一單

Ps: 花生

冇錢就咪撚學人結婚啦

咁都做得出

真相大白

好撚樣衰

屌過啦 好多水

警訊之花又話有cctv
睇cctv咪知邊個講大話囉

會唔會係成班兄弟姊妹攪事 新娘新郎都係受害人

成日話人好搵, 咁好搵佢又入行一齊搵囉, 化妝師又唔洗拎牌既

呢條mk臭雞講野都好信？

佢啲舊客都comment話佢態度好
我又真係想睇下一個靠口碑搵食嘅化妝師，同你無仇無怨做乜針對你，淨係對你一個對你差

篇野唔似作出嚟，如果堅嘅話仙人真係

信唔信佢係一件事
有cctv我一定信cctv
成件事由頭到尾都未有物證
講人證緊係新人果邊多架啦

邊有咁多cctv

終於都追哂POST

除左對新人之外

猶差之花都要係仆街嘅一個

Cctv 點會無啦啦比佢呀

樓上fb圖同呢度話0係現場位巴打，口供大致吻合倒

另有幾個疑點：

新郎指，班兄弟話手寫無加簽，要問番新郎先肯比埋尾數。跟據另一個客fb圖所見，都係300變左500，而個客係知情，可以推想今次個新郎都係知情既。當班兄弟有懷疑，按理佢一問新郎就會一清二楚。

上面寫到明730起錶，你要人530，人地事後話要OT費，咁都好明顯係指早到錢，唔會有誤會。

助政果度話要問問新郎，請個化妝師等10分鐘，但佢等完無覆就直接報警，呢個難信服d.

支持新郎報警

其實我都覺有可能
去到尾段好多時新人已經冇乜精神去理其他野
同埋睇返雙方既文都係靠兄弟傳話

呢位師兄追殺左攝影好耐

舊客都幫拖

一個月無一單既應該係技術問題
有FD 做緊..D 期好FULL 下

我就唔信成班兄弟圍住一個女仔
佢地都唔知發生咩事
就算係兄弟撩起既 佢地都冇幫個化妝師 選擇冷眼旁觀

岩岩先睇到呢個post
放心絲打 連登有愛

又一個米奇
今晚咁開心，呢舖打和啦！！！

可能係個新郎真心叫佢等十分鐘

佢兄弟傳話嘅時候加多句
「新郎影緊相呀，你坐多陣啦，橫掂你都坐左成日架啦 」之類嘅濕尻說話（佢地一早影左化妝師相，代表一早對佢有意見）

個化妝比人拖又比人單打咪嬲尻嗌報警囉

應該除左cctv之外都應該幾難有片， 化妝師一個打成班

個新郎fb話，班兄弟見手寫無加簽，所以唔肯比住。

個新郎自己心知究竟係化妝師私自改定係本身一早知啦

當你兄弟誤會左，佢地唔識問聲你架咩

一單成皮野
一個月咪....

第二日5點半有job, 正常人都唔會報警啦
似係唔肯找數

都有機，班兄弟睇唔順眼玩野

證明唔係化妝師技術問題
成單野只係最後幾分鐘臨尾香真係抵撚死

就算真係態度差，忍咗成日都好來好去啦，自己攞來衰

其中一個兄弟曾經做兄弟偷人情搞到報警
仲成日講野大大聲
利申 發夢聽返黎

佢地個期FULL
通常都係指旺日或星期5,6,日
你估星期1~4有幾多人會擺酒
仲未計唔係旺日果D

有道理，對新人無理由唔知邊d 係後加，
班兄弟一問就知。
應該就係班兄弟玩大咗，
搞到個化妝師報埋警，
結果個猶差講咗句"手寫可以唔理"，
對新人就有藉口唔俾ot錢，
所以就俾人放上網

可能依家班兄弟都知係自己衰，玩大咗，
依家唔敢講野，得班姐妹出聲

利申:FF

成日都有人想出黎兩邊各打五十大板

唔撚係掛
真係兄弟姊妹團加對新人都係一絕

不如新郎問下自己班兄弟係咪有人搞串個場先

被告衰就衰硬，拖埋原告落水諗住攬炒

想淡化件事

根本全部有心走數
個新郎講到改左價唔知唔肯比
但一開頭成班無人提過呢點 係屌左成日突然拎出黎講
真係唔知改左價而唔比點會唔一開頭就拎出黎講 又要話人態度差 呃的士錢
直接講佢偷改價咪得 抵佢戴綠帽 成班垃圾

重組
化妝師 新郎 兄弟

唔該而加十點半喇你地可以叫新郎找埋條尾數嗎

兄弟搵新郎
喂條肥閪吹鳩你找數喎
叫佢等等十分鐘、影埋相比佢

喂新郎話叫你等下喎橫掂你咁撚鐘意坐

要等幾耐？我最多等多十分鐘（出示單據比兄弟睇）
呢個時候兄弟見到手寫改左野唔知可能一早改左

再搵新郎
喂屌你老尾條肥閪改撚晒價喎、坐地起價你唔撚係比佢呀？好撚串話等多十分鐘喎
下我轉頭過黎睇睇

兄弟搵化妝師
喂屌你老尾新郎話唔岩數喎
即係唔比？
唔比咪唔比吹咩
ok報警

人證

又有新料 真係唔知誰是誰非

突然咁多人推哂落班兄弟度
搞到咁大件事 你話對仙人唔知都冇人信啦

收皮啦 一時態度差 一時的士錢 一時改價

好多行家襯火打劫
成地花生

集體炒車

花生價格依

點會唔知，12點半仲送緊客咩

我信佢

班姊妹唔係以為我地會咁講呀？

不過我見過有新人最初其實交低呢啲嘢俾兄弟姊妹搞，自己唔撚知，淨係識簽名

大家咪撚中計，佢地打算扮唔知了事

啊蛇，你頂帽綠色ge?
香港除左有藍帽子之外仲有綠帽子？？？

單野資訊好多，相信要d時間整理下

可能啊sir色盲呢

無錯 慢慢睇啦

開名啦屌 做乜唔開 身有屎？

一時一樣
都遲左咁多，不如夾好口供先再出黎回應

呢位cap圖嘅朋友就係打呢篇嘢嘅人呀？

Cherry Shxu

應該見篇野太長cut左名姐

限你5分鐘內開名

有人開左啦

個個鬧啲嘢又唔同，時序又唔夾，細節又唔統一，擺明係事後諗嘢屈人

如果真係有做過嘅我勸對新人爽手誠懇道歉
愈遮掩你遲下就爆得愈甘 新人d朋友好心摺埋喇唔好再幫倒忙

上面解話姊妹個FB

我擔心好快會有新娘子激情av

Backup未

無嘅。

個化妝師到依家都係0回應？

有人post 左link 啦

留唔到言 垃圾

幾個人都話兄弟覺得尾數有問題，唔比住

有單有據，會有咩問題

當你話手寫果度無加簽，呢樣你問聲新郎就可以搞清楚啦

似係新人加兄弟睇唔順眼，覺得化妝師唔夠好，臨尾玩9佢咁。果d咩無加簽、的士錢、玩手機，都係事後借題發揮姐？

啊sir娶雞唔洗你教

應該開緊工唔得閒理

自相矛盾 「謠言止於智者」 咁又出黎講野？
學下化妝師 出得一個post

樓下留言
都話的士收來回好正路
仲要凌晨十二點半
分分鐘無車走

呢位仁兄有見地

其實新郎哥都應該唔清楚 ，話哂化妝呢家野係女方搵既
應該問番新娘子先岩，唔知呢個時候新娘子去左邊呢呵

其實邊個講過新郎做差佬姐

講緊化妝師有報過警同ma chun hei係警訊之花(自稱)之嘛

秒殺

咁多陌生人留到言既?
唔係set左restriction架咩

新娘子咪del咗icon，share佢班雞姊妹嘅護主post

撞返恩客

其實新人果邊最好解決方法就係乜都唔好回應，而家基本上講乜都死，由佢燒幾日就唔記得架啦，都係果句鬼叫你以前做雞咩....好人好姐邊有咁多敵人

點解我留唔到言架

又啱喎，化妝啲嘢無理由兄弟知得多過班姊妹，依家居然係啲兄弟開聲

個姊妹最尾仲要話謠言止於智者
咁你打咁多字把撚？

可能美軍綠扁帽

佢唔係智者

我見公開喎

幫補緊家計啊新娘子

冇做錯做乜del icon

"其間出現涉及計算額外時薪以及的士錢，無單據問題，兄弟表示數目唔清楚"
逐個point分開講, 睇下誰是誰非
1) 計算額外時薪問題
2) 的士錢問題
3) 無單據問題
4) 數目唔清楚問題

其實班兄弟或新人覺得化妝師唔夠專業，你地大可比齊錢先，之後上網比番差comment佢。高登連登都經常有巴打share黑店，叫大家咪幫襯咁

但你唔找尾數，好難講得通

好能精警[/b][/size=6][/size=6]

最後尾數俾左
的士錢用毫子俾人
OT錢繼續扮傻唔俾（屈人手改單）

點睇都係賴帳果邊錯哂啦

條timeline好有問題

1&4. 兄弟唔知頭唔知路衝出黎柒
2&3. 兄弟姊妹發覺要俾$70唔對路，及後化妝師先至拎番張單出黎，但只係$31.8，兄弟姊妹認為唔岩數

全部留言唔到

咪撚幫對先人洗底
報埋警之後仲係班兄弟姐妹自己執手尾？
客都送埋，兩件仙人入咗新娘房洞房？
要和解，對先人開聲點會解唔到

佢話見佢企係200米外禁電話， 寫果個知唔知200米有幾遠

佢地係邊度做野
我要全訓打去 email去投訴
我要撚到佢地含含聲
咁撚臭串？

砌掂先出嚟回應啦

淨係知新娘係希慎DFS化妝品部

d女人平時都唔做運動，點會知個距離

先人

照計新人出黎主持番，咩誤會都可以化解啦。

成17架巴士距離, 有望遠鏡?!?

我覺得真係無叫錯

Del 頭像係咪怕恩客認得出？？

見到寫"號"字做"号"已經唔開胃，不洗再睇

尋晚一路睇到而家 覺得佢地D 口供係睇住網民D 回應黎避重就輕
打咁多字都解釋唔到點解唔俾OT 錢 新娘新郎係咪知道合約OT改左價錢 係咪有鬧過化妝師

愈黎愈多花生
理撚得個化妝師係咪真係態度有問題, 坐姿有問題呀
貼佢坐得樣衰既相有撚用咩, 看圖說故事呀?
都要找數架啦

班兄弟覺得條數有問題無理由唔問新人

新人解答左無理由又唔肯比尾數

無理由個化妝師未見倒新人解答就率先報警

其實對新人出返篇文再深潛
世人就會慢慢遺忘佢地
可惜做人永遠就係唔甘心累事

「本人就近日有關本人結婚一事引起關注，造成有關人士不便，深感抱歉。
如當日因誤會而令對方覺得冒犯，本人謹此致歉，
並感謝對方當日的服務。」

教埋佢寫
大方得體
實多好多人幫返口

亮點

本應就要咁做

由頭到尾得一張化妝師休息相，我覺得將相無問題

個新娘肯定無試個妝就請佢返黎啦

做呢行都唔搵熟人既

一係無咩人緣 一係唔好意思叫人收平仲要炸埋人地

就是但搵個平既 妝都唔試

唔化得都諗住當佢阿四黎用

點知全日唔合佢心意就諗住壓價

人又佢搵 都唔知怪乜 死港女

個OT錢我記得唔知邊個助攻話當OT錢係夜晚OT

但人地係朝早530到而張約寫明730開始

想知係咪化妝師私自改，拎埋另外一份黎睇下就知。呢d約實一式兩份架喇

唔知wow左未，新朗的親自回應

而家先睇到姊妹其中一段
話影左相係咪要擺上公眾地方分享
又話成年人又話正常少少既人
佢做咩串自己人阿警訊之花

似係掉返轉，見人地profo靚仔就搵佢
但又嫌人地貴，所以玩野走數

唔敢講咁仔細？

cherry shau又一個衝出黎柒

打咁撚多字都係批評個化妝師工作表現
講真 個package 15粒鐘
15個鐘頭你要搵野借題發題 老屈一千樣都得
新娘食飯冇幫佢抹嘴、食完飯冇即使補妝、風吹冇幫新娘撥頭髮⋯

但就冇否認個成班人圍化妝師、唔肯找尾數

andy哥仲搞笑
解釋話要親自確認條數所以先要化妝師等
婚禮都係兄弟姊妹幫手收人情+點數
散場時新郎新娘一齊送賓客走 忙到嘔
要主人家親自出面交涉OT改咗幾百蚊 牽強得滯
唔通封人情少得滯，新郎會親自出去屌俾人情既賓客？
呢d濕星野係兄弟姊妹出面處理

雖然都驚跟車太貼 但每一個出黎駁既都講唔通

化妝師既舊客仔有貼過張單出黎，係手改左$500，不過無加簽
所以先話班兄弟見到有手改但係無雙方簽署，認為條數唔岩，繼而搞大左件事

根本就係，仲要分晒工，個個講啲嘢都唔同

你決定娶隻雞個時已經名譽受損啦andy哥

Link：

盲點

幫推

準備做整合開POST 3啦

你有無自爆到

都唔知要砌幾多年

google map完成條觀塘海濱先得140m

屌其實應該要起埋班mk兄弟既底，起班姐妹托咩

只係用常理諗，化妝師靠口碑搵食，會唔會為左少少錢同等多十分鐘就整臭自己個朵？另外，新郎話化妝師自己改單，跟手自己報警，呢個又乜玩法？大佬你真係當人弱智？

幫手做資料整合先

笑到仆街
讀中學係咪連陸運會都冇參加過 冇見人跑過100m?

好坦白講 真心唔知佢點搵
我老婆搵果時就同個化妝師夾晒傾晒試晒妝
合晒心意先請既

同埋我做過兄弟 同埋我結婚時d兄弟
都係幫攝影師同化妝師拎野配合佢地

真係想佢地影好d同化好d專心做好佢地part野

仲要話報警自己班友成班嘩然
覺得唔洗搞大件事
咁你咪嗱嗱臨比左錢搞掂個化妝師先
大喜日子搞成咁
唔好講到自己人無責任

班兄弟潛撚哂水啦，得班姊妹出黎撐場咋

就係果張圖更加証明當事人對於手改500呢樣野係知情啦

如果私自改，個舊客仲唔出黎屌9化妝師咩

我黎擺低個正皮 出返去先

佢地啲兄弟姊妹個個都係十兄弟

兩個足球場咁遠，可以睇到人禁緊電話...

只係講化妝師夜晚匿係房
唔講你地日頭叫佢挽裙件事

所以啲口供根本夾唔到，因為好多唔係事實

所以無話班兄弟無撚用，圍個化妝師就係威係勢，而家要女人擋

好犀利

中學跑過200米 轉個彎就到 我起點望到終點

個度有200米

有邊到姊妹po可以留到言

真係要bookmark定個化妝師
個妝堅唔錯
相由心生，新娘個樣好惡毒

誇張手法姐 小學作文都有教啦

少少錢攪掂既野
係要為啖氣
兩條燶閪

唔怪得佢地咁多指控啦，全部都係用咗誇張法啫

小學程度用返小學手法

由頭到尾我都淨係想知OT錢個問題
而家新娘新郎 出POST都係指摘化妝師既工作問題
幾時先認真答問題

答唔到吖嘛

想sidetrack我地

唔係答唔到
係以為圍完化妝師兇完佢再唱衰佢就可以唔俾錢

咁大家就要指導大家番正題啦

駁唔到既問題梗係唔答

你有冇見到新郎哥澄清 「識得noel既人都知佢唔係網民口中所謂既雞，佢冇援交，佢係一個潔身自愛既好女仔黎 」丫？

無援交
但有同男pt親熱

猶差黎？

Why not both

走數呢樣野真係好難spin
連登巴打加樓上fb 兩個現場人證
兄弟團圍人呢件事都可以話係事實啦

偷食啫，冇錢架

真心正 好想同新娘扑野 1600 都屌得過
好想一路屌一路比佢西面

應該都係個警花介紹新娘去飯局果d架啦

真野唔好攞出黎講
你地好衰囉 係想要人地離婚先安落

咁都忍到

琴日應該有半圍係EX男友或者恩客

markup?

魔瞳完故都未砌掂

咁樣佢下次先可以揀個有質素既化妝師

新郎哥 我係網民
我想從口中加深認識noel

金雞2既田蕊妮

唔停得

落仔啫，無嘢嘅，你真係愛佢就要容忍埋呢樣

應該sd email去女事主店鋪

轉彎計直線距離係150米

有冇人有班兄弟相？
太多post追唔番

而且唔無望終點，係望手機

警訊之花又唔係做姊妹
圍內流傳？個圍有幾大先

停乜呀

200米

推到有新花生

比我下次結婚一定唔再幫趁個化妝師囉

有冇人做埋文宣改下gag圖

媽媽

接連不斷咁爆
唔夠花生呀呀

怒推

同埋正常人尾數唔係應該計好，分開一份份咁交低比兄弟姊妹架咩？要人等佢送埋客先摷銀包找數？

200米見人禁電話

終於追到live,唔好再一堆懶理性分析啦 呢度嘅巴打清醒過你地啦

留名等化妝師再回應

cheap到做雞連雞都落過
個男人好慘

落過仔

清，我記得你有講過，肯比1萬屌呢隻千6臭雞

一班連31.8的士錢都係咁重複提既人
竟然今日先講化妝師私自改做500 ot

幾十蚊都計住，好極有限

喂準備定開新po

又有

連食野都唔比錢？

呢個我估比喻黎姐

因為個妝真心正

好撚嬲

阿sir 做野唔洗你教

係咪有痴線佬whatapps佢怒屌

第一個兄弟出黎喇

KA Hei Wong

[拋磚引玉]事件整理：
1：首先化妝師開fb post,爆新人唔比齊尾數，成班人圍一個女人
2：馬警花（姐妹團其中一人）回應加屈佢唔做野，淨係坐唔幫手做化妝以外既工作，化妝唔靚，唔主動保妝等等…所以唔俾ot錢佢，個零鐘就del post del comment深潛。
同一時間， 攝影公司俾人問有冇收齊尾數，又問佢知唔知該化妝師收唔齊尾數時，回答：點解你唔問佢？ 徐即被網民插佢串…
3：攝影公司開post回應話公司當晚負責既同事一早走左咩都唔知，又俾網民踢爆講大話，同時間佢地del曬個對d新人相同片。
4：kinkin(唔記得叫咩名，等巴打更正）回應事件： 大致上同馬警花內容差唔多…

其餘等其他清加/更改

強帖留名

完全係無point

YouTube搵返兩位條結婚片入面啲留言都好多花生

另一個在場既人講既野佢完全無視

屌 好想留言

假ac黎
班兄弟縮晒陽入腹啦

成班撚樣

新post可唔可以開返時事台

準備3了

1001

點樣留言

巴打有咩見解

989

991

992

點樣炒哂車
個女仔真係就算態度好西 都唔應該唔找數 成班人圍住人啦 垃撚圾

好想幫襯andy老婆

995